根本份份Intern都請BBA/IT/Engine related

根本依三科既人好多機會
打開見到唔係BBA就係IT
再唔係就Engine
唔明點解依三科人叫春叫得特別勁
又話自己係狗又剩
根本你地先係人生贏家

推

駁唔到

駁唔到 利申science

Bbq it狗

bba intern 咪即係叫人番辦公室玩玩

部影印機做影帝同碎紙，我公司年年都請